點解模範生容易俾人綁架？

第三頁公佈答案

自推

邊個話容易俾人綁架？有冇link ? 有冇新聞睇吓？

IQ題嚟

好榜樣

食得太少飯，體重過輕，容易埋手